# HomeworkUE41175

Developed with Visual Studio 2022

Создайте C++-проект в Visual Studio (консольное приложение):

Создайте класс вектора.
Его переменные должны быть в приватной области видимости.
Показывать значения этих переменных нужно через публичный метод.
Дополните класс Vector public методом, который будет возвращать длину (модуль) вектора.